《缺》MV 致每位保衛香港的人

感謝一眾手足連日黎既付出，所以整咗個mv同所有保衛香港既人講句多謝
無論面前有幾多困難，我地都唔會放棄任何人，一齊嬴一齊走
正如鄺仔話齋，唔好再有兄弟有事，希望呢首歌可以為大家帶黎力量，香港人係唔會咁易屈服！
就算前路有幾難，我地都要繼續，一。齊。行。落。去

香港人的五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

《缺》 張敬軒
作詞：陳耀森
作曲：徐沛昕
編曲：Mac Chew
監製：張敬軒

當天這道門合上
冰箱裏沒人在雪中送炭 呼吸缺氧
這一帶並無路向
漆黑裏為燃亮我的信仰 歷遍風霜
冰封了血肉無能力擋一仗
活像無名氏為愛戰死沙場
你沒贈我急救藥箱

今天你避談實相
修葺那牧場飼養白綿羊 生活如常
即使我滯留門內竭力拍響 不變你睡相
談維持現狀安好 遠遠説不上
氣候過時何以遏止我 尋方向

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低溫中氣喘 願望無懼否決
理想長存 高空盤旋 從不缺
這困局 就用雙手 來解脫

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平 虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵 恐怕我做反應
如何憑極地飛霜 凍結我本性
我亦會重燃我這一套 求生本領

殘破身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
以初心 對抗暴雪
不怕在低溫中氣喘 願望無懼否決
理想長存 高空盤旋 從不缺
心裡夢 熱度總可 融解積雪

縱沒閒情逸致換快樂
面前 問題才是冰山一角
藏著我 埋沒我 仍有知覺

這身軀注滿熱血
堅拒眼前由誰掠奪 日後歲月
冷風吹 對鏡自説
終有樂土可給眷戀 仍然可望見樂園
求存意志力與部署 從不缺
於困局 就用雙手 來解脫
這困局 就用雙手 對決

影片素材來源：
看中國：
RFA 自由亞洲粵語：
VIU TV 經緯線
joechan：
報導者 The Reporter：
hkbeliever：
鏗鏘集：讓聲音聽得見：
FTVV：
We HK No China Extradition：

立場新聞、蘋果日報、Now新聞

感謝一班記者連日來的報導！

push

搵素材個時睇到一段片

前半段完全係手足挨緊打足足敗退，跟住後半段大家打反擊，一齊號召後面手足上前，香港人唔係淨係識逆來順來不停挨打，我地都識得反擊架真係好感動

我呢排都狂loop

維穩軒

用奶共支那仔嘅歌

我無野講

軒仔都奶共

一出動畫就起雞皮